狗隻「捕捉、絕育、放回」計劃

作為一個狗主，真係好驚d流浪狗搞我隻狗女，近排聽朋友講佢d狗女比流浪狗搞，仲要幾隻一隻接一隻輪流搞佢隻狗女，狗女唔識講野，有冤無路訴，如果愛護動物協會真係推動到「捕捉，絕育，放回」就好啦！有無狗主認同？